得罪講句，蘿蔔糕一定要蒸先好食

加鼓油辣椒油
鍾意煎個啲一定係細蚊仔黎咩都要香口

我屋企隻狗都唔撚食啦 你隻肉酸狗先黎屎當寶

鼓油

年經

同意
屋企整嘅蘿蔔糕啱啱蒸起真係世界第一

你加鼓油辣椒油咪又係為香口

鼓油係咩喇食得架

鼓🥁有油？

新會然柒少陣

講真你唔識野勸你唔好衝出黎柒

足波撚口味都差能過人

落咖哩汁

死撚開啦

未試過 味道如何

幾好食 下次你都試下

通常高檔茶樓先有蒸

樓主狗黎

蓋清點睇大災難都只係跌600點

蒸都食得落口不如水煮啦

琴晚我有開PO

通常蒸完唔加鼓油
直接拎去餵狗

細個屋企人真係拎d蒸蘿蔔糕加d菜同肉丸就咁水煮一鑊熟...

又幾好味

好食既煎少少就夠味

炒股師全部罷工

xo醬炒蘿蔔糕

你估你煎牛扒咩

得罪講句
依啲嘢根本狗糧

咁又唔洗得罪
樓主真係狗黎

根本就唔好食

落茄汁先正

你食開劣質野

得罪講句 蒸蘿蔔糕狗都唔肯食

你同ben一樣口味

又係啲我先係食神，你唔識食系列？

點呀食神先生，豬扒點煮先好食？

我哋同一個人

樓主真係狗黎

煎到好好食

伸手黨？問問問

點XO醬

蒸嘅蘿蔔糕=未化妝好pure好true嘅女, 煎咗嘅蘿蔔糕=由少女轉變成識化妝有女人味女。

2樣都好味, 2樣都有棒場客, 根本冇討論價值。

珍

你識啲野

真

Sick eat 一定係灼熱佢配出前一丁

XO醬炒

蘿蔔糕唔加鼓油=年糕唔加蛋
一定痴底
講得出呢句通常係淨係識食唔識煮既細蚊仔

狗食

蒸蘿蔔糕都要怕痴底

樓主狗黎 口味係唔同D

龍門咖哩

煎蘿蔔糕=老殘女 要用化妝黎補救

我屋企隻狗都好中意食

你知唔知狗唔食得呢啲野
報得警

可以煎返嚟

我都係 鍾意蒸多d

我食開炸的

我老母每日都比你食幾碟 咪撚扮

係，好得罪

你條死基佬咪撚煩住晒

ON9

預撚你話人係死基佬你個死基佬咪撚再屈人

忍唔住負皮

年糕加蛋係煎呀老細
你蒸蘿蔔糕癡咩底....

落咁多豉油咸親隻狗咁點算

點解

係都要我覆主席一句"你識閪食咩"先開心

蒸點撚樣食 劣撚到

蘿蔔糕一定係蒸完一半再煎先好食

用口 你媽媽冇教你？

Ching平時食開屎？

我老母唔會教我食屎蘿蔔糕唔係煎或炸狗都唔食

各有各好食

放入焗爐焗先正

知唔知咩叫狗改不了吃屎？？

狗都食蘿蔔糕？

香煎蘿蔔糕世界第一

叮黎食

試過打邊爐食就知蒸炒煎都係不外如是

新會然

我覺得羅白高一定要多臘味先好食

多蘿蔔呢

最緊要唔好多粉
要食到羅白絲

屌你老母食嘢呢啲咁撚主觀 你覺得好食咪好食囉
係都要上嚟嘈交戇鳩仔

討論下姐
你把口好啲得唔得

平時都係蒸完點少少豉油
想試下煎完加wasabi
好似人地食和牛咁

米屈 佢狗黎

我都想食屋企整嗰啲

咁又係喎， but 7–11係咪都有

可以咁樣食架咩？
我平時係打碎佢，再加豉油好似蔬菜汁咁飲架wor

嗯

狗也不屌

cls

我未食過和牛加wasabi..

世清好撚gay

no la 煎

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

狗唔食得太油膩

世清好似狗咁 中意食煎

你兩個成日互含

佢成隻跟尾狗咁吊我尾

樓主食開屎？

唔落XO醬煎/炒就係垃圾

你係

佢想check下你健康狀況

蘿蔔糕嘅王者

咪25

叫佢隻秋又唔敢

未聽過有人煎。。。

世清

佢弱智

點睇#42

濕哥我地一齊撐佩

你都on9, 落辣椒油係啱 ge, 但係一定要煎。

好兄弟

樓主駁唔到

認同樓主 所以我蒸完都會拎去餵狗

你一黎就秒我 點駁

Sorry

無左P牌都知你係新會然

落鼓油煎？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

你都傻既, 識食一定係同事食一食兩煮, 一邊蒸既一邊煎既, 兩舊一齊擺入口, 睇佢地內鬥

加芝士焗得唔得？

你錯啦 樓豬牠是弱智

食開屎先食蒸

你似多啲

佢真係

蒸要係自己整嘅即蒸先好食
之後再翻蒸都不了
但都係煎好食 再加辣椒醬

一定係煎燶佢
乜都唔落

加黑松露釀得唔得

黑松露唔得啦ching

見佢講野有文有路唔似

最恐怖既係痴線佬扮正常

你扮唔到

👀

話蒸唔好食嗰啲同青頭仔戴套叫雞一樣
唔識食
蒸蘿蔔糕一定好食過你又lee又路落嘢煎

樓主咪係狗

但未必度度蒸得好食

炸先好食

狗邊似人咁識食 佢識就唔叫肉酸狗啦

清

蒸?????????
出黎成舊屎咁 點食得入口

咁樓豬牠食開屎 你好難怪牠

知唔知咩叫狗改不了吃屎？？

樓主隻狗食開屎

睇親都笑到卜街

呢排天氣凍
一條友Home office 午餐又唔想出街買料
拎黎蘿蔔糕黎打邊爐都幾正

食蘿蔔糕唔落任何醬料先啱

收嗲啦 笑你老母咩

件柒頭以笑遮醜 佢條氣谷左3年

你都以笑遮醜緊

我遮緊你 你唔醜

一定係

樓上幾柒

係

估唔到利物浦咁快就開始收皮

On9
最正宗係豉油加胡椒粉

蒸完嘅蘿蔔糕同罐頭狗糧有咩分別

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

咁樓豬係狗 食返狗糧有咩問題

收嗲啦屌

覺唔覺冇腳毛既男人好撚廢？？

樓豬食狗糧